半場驚聞主帥患癌 西維爾齊心扳平

【體育】西維爾憑甚麼在半場落後3球情況下逼和利物浦？半場時一個壞消息，可能正是球隊奮鬥的動力。
西維爾在周二的歐聯分組賽中，在落後3球的情況下最終逼和利物浦3:3，據悉，球員在半場時驚聞教練貝利素（Eduardo Berizzo）患上前列腺癌，未知此事是否激發球員下半場脫胎換骨的動力。 《馬卡報》指，隊中各人都對這位阿根廷教頭表示支持，當球隊追成平手後，場上的球員都走到後備席與貝利素擁抱慶祝，而隊中的阿根廷中場班尼加在賽後訪問時亦把今場的功勞歸於教練。 班尼加表示球隊今仗得以逼和對手，全靠貝利素的領導：「今場實在是太瘋狂了，當我們半場回到更衣室時，我們知道下半場要以不同的態度作賽，不能夠辜負球迷的支持。教練是我們今場的關鍵，他帶領我們走上正確的軌道，全隊上下都會在他的背後支持他。」 西維爾賽後在E組以8分排第2位，下場只要擊敗榜尾的馬里博爾便可晉級。

咁抵佢反到CUP

出我咪唔使失3球

患癌可以扳平，死人可以勝波

關咩事，根本就係對面廢

哀兵必勝

D猁咪就死 可以贏波未？

路夫蘭死得唔得

血癌己帶走他😭😭😭

So Sad...

出左你個領隊奇蹟康復